有冇人明上班嘅意義係咩

唉，唔想返工

錢

唉 same here

稅 租 差餉 管理費
幾多人等住你開飯
邊有得你話唔做
知唔知你幾大責任

就係等收錢

錢唔通興趣咩

work
challenge
mission

香港基本上只有work

你應該諗唔返工你會做咩

有冇人明做人嘅意義係咩

香港work life balance 係奢侈

用寶貴嘅生命換少少錢以支持生命苟延殘喘

俾人由朝屌到黑lo

揾錢，養家，生活

做資本主義既螺絲

返工係為咗儲旅費

齒輪先啱

交租

condom先啱啊

當你買左樓、車、保險
番工就非常有意義用來還錢

The Iron cage

服務他人

等死

儲夠錢去日本風俗店玩